放iPhone 8 ，請出手

上年12月喺Apple Store買，想轉11
有Apple Care (去到2020年12月）

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

有無樓主手汗？

要加錢喎

有無射過落個Mon到
等我可以奶

梳，唔記得講
64GB 嚟

2000

$20

2001

2200

30000，要包過夜

一千美金

等世界末日先再搵你

絲？

黑警死全家

30包ok？

P20 lite 換iPhone 8得唔得

黑警冚家剷

2200.1

另放UAG case, 意密

2200.2

有j

6000

咁呀閪喇

6000呀！
靚仔南出6000呀！

3000

咩色？

你咁樣我好難做喎

7000求放

唔好意思，唔記得講，係黑色嘅

10000

7000呀！
靚仔南出7000呀！

tg?

死毒撚

#1咪有囉

對唔住

1400 seriously

500

3100

有無實物圖 花崩果d
認真有意

起碼都要今晚，巴打你tg咗先

三千 認真

有人出高過我 算了

講真 一手都係 三千六

1000 pm

有無圖 賣左未

2000?